法國監獄外牆突然倒塌 230囚犯全未趁機逃跑

法國巴黎近郊的普瓦西（Poissy），周四（28日）中午有監獄的外牆突然倒塌，但沒有囚犯趁機逃走。

《巴黎人報》報導，這座位於烏爾蘇拉大道（Avenue des Ursulines）的監獄，部分外牆在中午突然倒塌，當時監獄正在進行維修及強化結構工程。事發後，獄方用模板包圍監獄，沒有任何人趁機逃走。

《費加洛報》（Le Figaro）指，普瓦西監獄目前收容近230名囚犯，包括：曾於1975年闖入OPEC（石油輸出國家組織）維也納總部，挾持超過60名人質的恐怖分子、共產主義信徒「豺狼卡洛斯」（Ilich Ramírez Sánchez，本名：桑切斯）。

已經有人偷龍轉鳳換左啲重犯出黎

支那真係咩都假
監獄都會倒塌

監犯：唔錯，景觀開掦左

當年法國大革命

囚犯可以幫手起番度牆